大家唔好再叫黑警做狗，叫做老鼠

叫黑警做狗已經提高左黑警形象
叫佢地做老鼠就差唔多

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

[9．1機場] 官逼民反，民不得不反

過街老鼠

唔讚成，黑警就黑警，唔好學對家d低賤人格，用曱甴/老鼠比作人

畜生。垃圾。渣阻。地底泥